<resources>
    <string name="app_name">uas_1912500715_ab</string>
    <string name="desk">Gerakan donasi buku bekas yang masih bisa terpakai untuk adik-adik kecil kita
        di berbagai daerah.  Mari sama-sama donasikan buku bekas Anda untuk masa depan mereka</string>
    <string name="base_url">http://192.168.1.6/android_api/register.php</string>


    /*dataaktivitasRecycleView

    <string-array name="project_recycle">
        <item>Donasikan Buku bekas anda di Panti Sosial Asuhan Raksa Putra</item>
        <item>Bantu anak jalanan mendapatkan buku layak dibaca</item>
        <item>TBM Rumah warna muaragembong membuka donasi buku</item>
    </string-array>

    <string-array name="deskripsi">
        <item>Ayo donasikan buku yang sudah tidak terpakai
        untuk mereka</item>

        <item>Mari kita tingkatkan literasi membaca untuk mereka</item>
        <item>Buku lama kalian adalah buku mereka yang belum baca</item>

    </string-array>

    <string-array name="description">
         <item>Peresmian Taman Bacaan ini merupakan salah  satu program bina lingkungan Surveyor Indonesia sebagai wujud kepedulian kami
            untuk meningkatkan kualitas pendidikan dalam hal ini melalui peningkatan minat baca di kalangan anak-anak, Taman
             bacaan saat ini sangat membutuhkan
            Buku bekas yang layak baca.

        </item>

        <item>Dalam rangka mewujudkan kepedulian  untuk meningkatkan kualitas literasi membaca untuk anak jalanan, Mereka
             sangat membutuhkan  buku bekas yang layak dibaca dan sudah tidak terpakai atau tidak dibaca lagi oleh anda bisa langsung didonasikan.
            Jenis buku yang dikumpulkan oleh Taman Baca Pondok Inspirasi antara lain Buku Anak-anak (dongeng, komik, buku pelajaran sekolah atau umum),
            Novel, Cerpen Buku Pengetahuan,selama buku-buku tersebut masih dalam konteks mendidik. Silahkan kami menunggu partisifasi dari teman-teman semua.

        </item>
        <item>
            TBM Rumah Warna Bekasi yangg bertempat di Kp. Penombo Rt.001/006 Desa. Pantai Harapan Jaya Kec. Muaragembong Kab. Bekasi
            Membuka donasi bagi anda yang Peduli pada pendidikan dan kemajuan bangsa. Peduli pada masa depan adik adiknya.
            Yuk yg punya buku bacaan, dan dah jarang di baca atau mungkin dah hapal isi bukunya.
        </item>

    </string-array>

    <string-array name="penyelenggara">
        <item>Panti Asuhan Raksa Putra</item>
        <item>Taman Baca Pondok Inspirasi  </item>
        <item>TBM muara gembong</item>
    </string-array>

    <string-array name="lokasi">
        <item> Sindangbarang, Kec. Bogor Bar, Kota Bogor,</item>
        <item>Kembangan, Jakarta Barat</item>
        <item>Muaragembong Kab. Bekasi</item>
    </string-array>


    /*stringAktivitasDonasiHorizontal

    <string name="donasi1">
        TBM KOLONG adalah taman baca yang didirikan di kolong flyover ciputat untuk menambah minat
        baca pada anak-anak dan mengisi kegiatan positif untuk anak-anak. Mari ikut serta dalam
        TBM KOLONG untuk berperan dalam senyum, keceriaan dan kebahagiaan pada anak-anak disini dengan cara berdonasi buku
        bekas anda yang sudah tidak di baca lagi.
    </string>

    <string name="donasi2">
        kegiatan berdonasi yang di lakukan oleh para donatur buku dari
            berbagai pihak yang ingin ikut serta dalam pengembangan TBM.dalam rangka mewujudkan menaikan literasi membaca anak
        TBM Lentera Pustaka membuka donasi buku bekas yang sudah di baca lagi seperti buku anak-anak, buku agama, buku sejarah, dan lainnya.
    </string>


    /*Tentangaplikasi

    <string name="tentangapk">
        Aplikasi donbuk. adalah aplikasi yang dibuat untuk memudahkan
        para donatur buku dalam mendonasikan buku bekas/baru yang masih layak dibaca
        oleh masyarakat di daerah Indonesia, dalam mewujudkan meningkatkan literasi membaca masyarakat aplikasi
        ini  Berawal dari keprihatinan tentang bahan bacaan buku pada anak-anak yang semakin berkurang untuk menunjang
        dan menentukan masa depan mereka. Anda harus mendonasikan buku sesuai ketentuan buku dan anda cukup dirumah saja Petugas kami akan mengambil
        buku anda.
    </string>

    <string name="ketentuanbuku">
        Dalam hal meningkatkan bahan bacaan dan literasi masyarakat tentunya memerlukan buku yang sangat informatif, sehingga
        ketentuan buku yang dapat anda donasikan yaitu sebagai berikut :

    </string>


</resources>